Mé rodné město Ahoj, Káťo! Jak se máš? Chtěla bych tobě řeknout pro moje město. Mojé město není velké ale hezké. Má 2 velké ulice. Jmenují se Prospekt Lenina a Sovětov. V centru můžeme vidět obchody, trhy, kadeřnictví. Máme taky naměstí. a památník tady uprostřed. Moje město má dost divadel a kin. Je moc krasné v parku v podzime! Jaké je tvoje město? Napiš mně. Těším se na navštěvu Čao. QQQ
